覺唔覺見到有情侶上車即刻霸孖位既人好仆街

Mk仔 食屎啦你

好仆街咩？

笑撚左
一齊坐都要得罪你
啲怨氣毒撚真係呢

你條毒撚霸晒啲企位真係仆街

唔一齊坐唔通分開坐咩你都戇撚鳩

有時上巴士上層全層都係單丁友坐真係屌出嚟

無女葡萄就收皮啦